坑口連理街仁康藥房 2000盒泰國貨口罩

連理街仁康藥房
2000盒泰國貨口罩
70元一盒
快來

快快快

推

抗疫保命
推翻暴政

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

衝啊港豬!!!!!!!

衝亞！

真定假搭緊的士過去

真

仲有？

要買快手 大家好運

快

仲有冇 依加黎

係 真係

仲有冇？

應該仲有 但條龍好長

就到

有冇限買？

每人一盒

好緊張

我買完了